土豪終抱得女神歸！新娘：不愛黃金只愛你！

土豪表達愛意靠掛上一堆金手鐲？
中國陶瓷大亨黃英明獨子上年識咗貌美如花嘅珠海女神，他們一見鍾情，在今年3月仲結埋婚。婚禮當日，男方為咗證明自己的愛，特別幫新娘子掛上一堆金手鐲、金項鍊同5克拉鑽戒。

號稱世紀婚姻！
這場可以說是世紀婚姻，除了場地門外放滿跑車名車，仲請了不同女子團體同偶像歌手勁歌熱舞，令到在場嘅人都呆了。

「不愛黃金只愛你。」
不要以為這位新娘係是為了錢，佢在婚禮上同現場親友講，她不在乎丈夫黃金有幾兩，因為「我愛的是他這個人…」，令賓客都好感動。她明確表示：「不愛黃金只愛你。」

賓客：「兩人很合襯！」
不過，女方父母就好像對男方不是太滿意，又話「我們只希望女兒過得幸福，只要這個男人對我們女兒好，我們就放心的把女兒嫁給他，男人最重要的不是相貌和外貌。」現場賓客透露，新娘家景本身唔錯，所以兩人很合襯。

掛哂金話唔愛黃金

唔講都還好
一講成浸虛偽味出哂黎

你話哩d叫真愛我實信架

個女人換過個鼻黎？

其實都幾靚仔...至少靚仔過我

正，老公咁肥，結婚後再煮多d高脂肪野食，再扑多d野，好快馬上風。然後攞遺產。

識玩

邊撚到貌美如花

咁都叫珠海女神？珠海無女人？

無論鑽石與黃金，都唔及我一片真誠與真心

真愛

都幾柒下